到底自己打邊爐毒啲，定自己去唱k毒啲

如題

Why not both

自己去唱k好尷尬

扮比賽練歌？

一定係唱K
D STAFF定時定候都入黎睇一睇

英雄所見略同

但係打邊爐周圍啲會一直望住
唱k都係有時有staff姐

好奇怪

鬼得閒望你咩

咪睇得自己咁高 冇人會留意你呀

屌 咪就係

你又啱喎

講起打邊爐都想食

同埋好想唱k 自己去唱真係好奇怪

有特價喎

無朋友，有特價都無用啦

毒撚邊有朋友

上星期去左九龍城個間
walkin一個 佢話已經full晒
唔知係咪特價唔想做一個人生意 怕蝕

我都想唱k 又無朋友鍾意

一個人曬左間房

唱k真係好正

我地約出黎唱啦

打邊爐經常一個人去打

吉野家果種一條友打有咩問題

成日一個人打邊爐

姐係唱k毒啲啦

哪裡都是你巴打認命啦 自己打邊爐根本唔毒

經常一個唱

打緊

自己一個唱k霸住人地間房好似好仆街

無人理你呀

我係答why not both架

自己去打邊邊 毒得多

我隻耳就係證據

自己食不知幾好

見到都肚餓

自已去唱k係間房又無人理你有咩問題

打邊爐 大家都係肚餓嚟食野姐
一人坐卡位幾正

一個人唱k仲羞恥過旺角裸跑

有無咁誇張

佢驚你報一個人 但入幾條友收少左錢呀

試過單騎唱k兩次 感覺好正 兩次都係大房（一次仲要10人以上既房 即係有支咪係出面插住戈種）
仲要staff會入埋黎服侍你 幫你落嘢咁 其實好正

最最最重要冇人阻你唱 所以單騎唱k好正

邊間呀大佬
成日兩三個唱都比間細到廁格咁既房

見到都覺得空虛